其實點解蘋果動d片仲係240p 360p?

明明佢拍既機應該都係fullhd,4k
剪既片都應該係full hd
點解upload上黎點都係240 360p

用手機拍㗎咋

依家好多手機都拍到4k30/60fps啦

果籽個d片都係

起哂格 咩年代

根本就係剪片部機頂唔順#hoho #lme
之前唔知邊度睇到佢哋個編輯部 影到佢哋用緊啲電腦 雖然行win7 不過要熄aero theme同clear type

冇錢買Harddisk 放高清片

一間公司 有高層 高層只要話重量不重質就 ko
或者無人提出要改

幫你慳番 data

真心on9

屌你d 科技youtuber連8k都玩埋
蘋果動仲係240 360

方便人搭車返工睇啦

我搭車返工睇開full HD youtube喎

要照顧啲56 kb嘅台

同埋出片量高 啲機呵會擺咁多時間俾佢Render

rend片唔洗時間？

淨係生活起自己世界

咩年代 學youtube咁睇bandwidth轉畫汁啦

啲新聞片一兩日就過氣
整到咁高清都冇用

至少都480啦
360上480已經差好遠

咁不如整條片得字就算？
咁電視播新聞整144p?

假蘋果
沒藍tic架

其實大多人都無無限data

其實你係唔係黎自北韓未用過youtube
Full HD可以轉番360p都唔知？

要趕出片，1080變慢咗，要做到最即時最新